高級香煙討論區

軟盒中華

卡碧

KOOL

食開紅雙喜

中南诲，8蚊人仔，返大陸必食

點高級法

食慣小熊貓

加左價？之前6蚊

機場先買到嘅
正方盒donadolf 或dunhill top leaf

宜家唔係60-70年代
今時今日只有窮人食煙
有錢人要留返條命享福

利群
9+1

福田7仔賣8蚊，士多不敢買，好多假貨

食黃色

Cohiba

小妹食紫薄1 好classy好elegant🚬🤏🏻😚💨

檸檬一
含豐富維他命C

銀河藍莓雙爆粗CP值最高

醇萬, thx~